(KPOP)法國IZONE首新歌同呢首Rape Song好似

🤔

樓主連Indian pop都有聽

同到樓主做朋友嘅人應該都唔簡單

係 我識樓主本人
樓主平時好少野講
但係一開口多數都好中point

kpop睇女咋
洗撚聽歌